其實D中年人老年人會話後生仔搞事係好合理

當初佢地要做順民 放棄香港
佢地後生既時侯唔肯走出黎 佢地妥協 經過64 仲話要民主回歸中國
當初佢地為左逃離共產黨所以走落黎香港 依家就將後生仔送番比共產黨
用後生仔既未來去換取自己安逸既短暫餘生
佢地既自私 懦弱 短視 有份搞到依家依個局面 有份搞到依家D後生仔要為未來企出黎